尋人尋人

今日下午係長沙灣遊樂場打排球
果個箍緊牙既林百欣的女仔
下午已經覺得你笑得好好睇
好後悔冇問你拎聯絡方式
唔知仲搵唔搵得番你
想同你認識一下

屌我就係見到你條死毒撚先走開

matt哥唔好講笑啦

不推了 希望有緣可以認識下你
冇緣就算了